盡一分力 免費印Tee（兄弟爬山，各自努力）

大家好，我係讀設計嘅學生。呢個運動入面我除咗每一次都出嚟發夢，我亦真係想為大家做返啲嘢。尤其係呢場運動一開始，身邊嘅朋友去其他地方都會想掛返啲証明自己係HongKonger 嘅嘢

於是我設計咗依個圖案😭🙏🏻雖然我讀書無咩錢，而家返internship 又無錢，不過如果你唔介意麻煩！可以DM我，我俾個地址你，你寄件你嘅T-shirt 俾我，我免費幫你印！但係我怕人數都眾多，所以希望大家都要幫幫手自己俾返運費就可以！

又或者你唔想麻煩，我都可以幫大家買埋衫印
大概50以內就可以！

WE ARE HONGKONGERS! 兄弟爬山，各自努力💪🏻

推

Revolution個字睇咗好耐先明
btw 加油

用光復香港
時代革命唔會好啲咩？

太出面怕大家有麻煩出街
其實係花黎

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

當然係好，但係驚太出面巴打番屋企有麻煩

好撚柒 俾都唔要

咁都唔洗屌既

唔屌唔成才

唔好曬心機攪呢啲 慳番50買鹽水

有無
「一票不投保皇黨」
9至11月大選期間著，勁過 Roadshpw

要零售，唔好義送

籌錢用

請問係會印喺正面定背面？

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

幾好

咁就變咁食人血饅頭,雖然樓主唔係咁嘅出發點, 但立心不良嘅人會有樣學樣, 運動會受打擊

講錯咗，應該話收番成本價，再加籌款箱幫義士或者人道基金

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？